一人一個熱血公民最慣用招式

將所有野膠化

Sit
Hand Hand
Good boy cctai

#我係熱狗我分化

有著數就埋本土堆 無著數就割𥱊屌9人

偽本土真係呃唔少人

我講句公道話...

呢個真
Pepe頭套時伐革命
玩公廁香港
國際戰線鳩屌笑人國家元首
民間記者會變呼籲選民投票
醫護罷工
初選資料外洩，拒絕提供以往數據，收人ipad機,無攬炒約束力，功能議席教協免選
眾籌兩次係外國send email比外國話要告689

玩同音字懶幽默
蓮燈
錦鯉
糕見
黄屍

民間記者會膠化得最嚴重，本身係抗衡警方極偏頗，什至係講大話既單一，壟斷資訊渠道，最後被熱狗滲透後竟提出無可能既35+救手足選黃絲特首，變左選舉廣告記者會

自以為好理性 向人地反方向諗，成日捉細字眼 冇講過乜乜 我意思係咁

同一樣只可以熱9 做

成日話黃絲做乜乜乜=ON9 自命清高
到自己友做埋同一樣野時就話點解泛民做又得
熱狗做就比人話 黃絲雙重標準

好撚ON9, 仲覺得自己好串果下好野, 不停咁講

#智商門檻
#政治bb班
#鳩做送頭
#好撚多#

搵返n年前嘅一段嘢出嚟binc, 話人一齊係偽君子

大量水軍係高登（梁游時代）

叫人課金

熱狗總知乜柒都屌 但冇諗過自己都一樣係咁撚垃圾

"預左比你地話我係分化撚, ....."
"我唔係熱狗, 但..."
"被熱狗"

課金

唔好因人肺炎

熱狗班人就算係歪理成日會同你爭辯到底
相信大家應該遇唔少

2016話本土個朵臭哂，連節目都要改slogan
依家又話自己先係真本土，其他人偽本土

走住嚟屌

講膠化點及連登

吓！ 佢哋得一招咋喎，何來一人一招
咪就係數泛民歷史轉移視線囉

真.以為拿賣港投票紀念係事實就大哂，我係鍾意含淚呀，吹咩？